小弟開左個ig分享下啤酒, 咖啡同黃店

呢排見冇乜野做 除左返工同放工又小出去食

所以訂左d咖啡豆整下cold brew同啤酒飲
飲完可以講下點整
主要share下飲評, 黃店食評同鳩嗡
睇下有冇巴絲有興趣follow小弟

Ig: kasacoffeenbeer

Support

我都好鍾意IPA 不過冇研究
本地即飲過 dragon back, 鬼佬同香港友覺得幾好

Dragon back幾好
老友記？ 有一隻色出色

Ipa香港黎計 carbon brews同heroes冇得輸

Thanks

之前鍾意pale ale
飲飲下變左淨係飲IPA

睇james hoffmann學咖啡 之後開始自己手沖咖啡 好正

我以前住外國屋企有部expresso機 幾過癮
但結局都係飲cold brew同french press多

我都係飲ipa為主
但間唔中都飲下其他換下

飲過一次carbon brews覺得幾正
唔似本土野 有外國feel

其實heroes同carbon浸味真係唔同小小

個人prefer手沖 extract到多啲風味之餘仲可以feel下佢一路變凍一路變味 好上癮 同埋我覺得Cold brew extract唔到好多specialty coffee既香味

喺外國飲完IPA返唔到轉頭

支持！加油💪🏻

等我睇下先

屌 呢個fucking true

試下買包Geisha整Coldbrew 一試上癮

但飲開手沖好唔捨得用一次用咁多豆

邊到買？

有興趣可以睇下日本地酒協會每年搞嘅比賽
世界各地既款式太多，不過至少肯定可以買香港嘅得獎作品
The International Beer Cup 2019 得獎名單

等我又試下先
我都想買部expresso 黎玩下 好似幾過癮咁

推個post

但係磨一堆粉整Coldbrew 個香味真係搞到我好興奮
早幾日先買左兩包豆係屋企長期作戰
WFH

係office貪方便都係用掛耳包算

我都想wfh... 我公司仲正常返工...

elf coffee 我自己幫襯開，都好多發燒友買
肺炎之前都成日一路揀豆一路交流下

講起手沖 ching用濾杯？ 有冇邊隻推介？

可以試下有啲一體式Espresso機，連打奶都得 真係好正，不過多數都拉唔到花，因為唔夠Bar數，份Espresso唔夠稠唔夠Crema

HARIO V60標準配件，如果飲淺烘中烘，可以試下買膠個隻，因為傳熱能力好，沖出黎個溫度最穩定

我都係睇中v60 但水煲難搞

又推下先

要控制水溫，買個探熱針都夠準架啦，普通熱水煲搞掂
滾水溝返啲溫水就差唔多88度

push

揸佢個波

做乜鳩

深夜推po

出左新post推個文先

g持

Push

食晏推下post先

推

臨瞓推下佢

V60 值得買手沖壺 控制到水流好唔同嫁 溫度計夠做嫁啦

Espresso機唔平呀 要好就一定要貴啲 一分錢一分貨

手沖壺有咩推介，見外國有隻fellow stagg,有恆溫tim幾正，但貴到on9

我入左全套hario

推下先

支持樓主，我有飲開平劣酒
希望有朝一日可以試到啲又好又抵嘅

抵嘅話 難搞
而加其實用d上網現金回贈卡 上網買heroes大約20-30蚊罐

學海無崖，銀紙摺船。

本身好鍾意German Larger 之後喺英國飲local English ale飲到上晒癮之後一次喺Canary wharf 一間pub飲咗一隻勁貴嘅SAN Diego stout就從此鍾意咗黑啤
咖啡係返到香港之後去咗一次halfway覺得個vibe好正成日聽同事講dirty好正不過未試過

呢d醫藥費 點都要洗

我以前係加拿大 間 Fernie brewing 勁撚出色

建議巴打喺張相加字講明隻酒名/豆名/餐廳名＋地區

張相到加字可以做下
有冇app推介

Telegram send俾自己

好波 試試佢

support, 希望多d post

冇乜出去gathering 好小有酒開
得每晚個一兩罐

咖啡就真係random
星期五講拉麵先

我鐘意飲門神嘅手工啤
佢隻南雲幾好
不過我覺得IPA苦咗啲

出新post了

Ipa都有啲冇咁苦 易入口嘅款嘅
門神黎講 灶君一試就上癮

咁可能我唔好彩 我飲過兩次都好苦
門神我未試過灶君 下次試下先
佢好似有隻係咩酸奶 想知有冇人試過

門神我小飲
但heroes有隻藍苺奶昔ipa, 呢隻就唔錯

Fellow好正

值唔值個價

又靚仔又stable
我覺得值

靚推一下

有冇得分享二噁英叉蛋飯整法

你早幾個月 叫個叉蛋飯係街食 就會撈到二噁英架啦
小心 食得多會hi同上癮

早排去食嘢
飲咗罐Riders on the hop

正到呢